呢個Youtuber扮Blackpink同(G)I-DLE把聲勁似

小公主同Jisoo真係勁似
其實Rose同LISA都幾似

跟住扮Soyeon、Miyeon同大陸妹都幾似

唔似

唔似 此po已完

是
愛上她了

Jisoo都唔似?

好耐冇見你
你去左邊?

掛住同我秀拍拖
唔得閒上嚟

Blink9唔止blind 仲deaf

咪能9up啦
Jisoo似到傻啦

On99

原版正好多

依個youtuber有條1 girl 5 voice既片
扮5個女歌手唱I don’t care都好撚似

割席先 得佢係 其他正常

盲反邊你都撐
好能25

係
好多都幾似

佢扮到啲神髓 好正

衰喺舒華到

最近成日都睇佢YouTube 好鐘意佢
啲人成日一味話唔似 根本冇留意清楚佢係扮緊唱腔&每個人風格 啫係唱歌方法囉